車仔反勝是100%的波

1.83都allin喇

軌點會輸

戰車軌

兩球姐 我軌win撚硬

三球喇

3:0

依家有9.25 快買啦咁

樓豬浸龜頭未

連登仔燈撚到

多謝樓主 而家買有8.5倍

fatfat

好撚燈

4：0
假撚到

樓主

樓主幾勁

完場啦咩

係波波池

屌你老母又話戰車軌

無左層樓

反cap硬

燈能到